比特幣見$7,000？

P牌，一日只能出一個post。28號的圖，今日先出到。比特幣當時在$10,000樓上，今日做緊$9,500左右。比特幣之前跌穿下行線，有機見$7,000。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

唔肯定係唔係三角，下面條線有啲間硬畫

巴打，我無講過三角。上黑線係阻力，下黑線係支持。炒野係art，唔係science。

我睇埋9060左右先睇向下

5600

睇落格蛇分身

人民幣跌，美國減息，bitcoin 我反而覺得有機向上

見到連登仔唔提比特幣，或者普遍睇啖，我就非常安心

其實有機會上番$10000，因為好多地下錢唔知park係邊，買金同比特幣係一個選項，但金難攜帶

都唔知邊個平台可以安全買賣
點玩丫

lm

上$10,000以上，起碼要升穿返下行線之上。

呢個真。我只係用bitcoin期貨。

屌你老母幅圖暈撚到

之前有巴打提過，這是另一個睇法。用下行線做蝕止位，係一個不錯的trade。